其實如果大學作為據點 poly就可以負責對付紅隧

點解無人留意到？

拿 講明先
我本人係好反對嘅咁做嘅
唔好屈我鼓吹暴力

發緊夢? 早兩日咪做左，然後重狗喺橋仲入埋校園拉人

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

poly 太多地方入

座座building 都通琴落地下 有狗滲入都唔知

通 打錯自膠